朋友做Ikea 有緊要野通知大家！

星期日可以去Ikea涼下冷氣

大家咪撚提720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

推唔知真定假大家都盡快買左先

Push

DLLM
聽日就去買

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

投訴去瑞典總公司

沙田已經冇遮

銅鑼灣都賣哂

其實仲有幾多貨

推

push

推呀!!!!!

你話你係source就source?

721見

咁你星期日先去買啦

其實我諗你朋友都唔洗做㗎啦
俾人買曬仲收咩

起碼叫你朋友貼員工證先啦

721

叫佢影員工證 加你個名

除左遮 仲有啲咩推介

燙衫板仲有好多貨

721見！！！
政府回應五大訴求！！！

可以睇睇 ikea 燙衫板 JALL

沙田義士使用示範

呢啲嘢有咩好證唔證實,呢個世界不嬲早買早享受,遲買戇撚鳩

今次Ikea 個宣傳又做得幾好喎

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

人地叫你買定先姐

小心沒收裝備

借位推文

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

叫你早幾日買然後再影你相都得，大家要小心

ikea唔係瑞典公司嚟㗎咩
咁撚仆街嘅嘢都咁做

家品店唔止ikea，仲有實惠之類

全部物資唔好等個日先買，買唔切架啦！push

畀生意你做都唔敢做
所以話左膠大國嘅公司真係用

冇

ON99政府 你以為收起哂架生唔俾買就可以解決問題喇?

點解連Ikea都係咁
好嬲

琴日去MegaBox個ikea買

好似仲有三四箱 每箱四十把左右

把遮唔好篤到狗狗呀

我尋晚見收鋪前 9 點9 得返兩把大遮
果兩把仲要爛爛地先冇人買

用傢俬仲好啊

嘩 好涼爽

摺遮會唔會唔夠硬 揸手位黑色果舊有冇得拆走？

所以咪早啲買囉
有咩問題

磨尖啲

係咪呢隻款先 個日我問個staff 佢話個倉仲有啵

買唔到遮可以去買油漆
買埋隔離post個ikea 寵物執屎袋

聽日磨

有無人試過摺遮 會唔會唔夠硬同尖

九龍灣仲有少量現貨

要影相幾時都有得影啦
你堆晒係星期六先買未仲死

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

有錢都唔賺咁on9

認真 投佢老母訴啦

理由係個經理損害公司短期利益－做少左生意．損害公司長期利益－故意做成客戶不便，破壞客戶關係．

721我地都要有好多（ 速龍小隊）， 係勝負嘅關鍵（just like Sha Tin Lee Sin）

買

ikea 購物情報 九龍灣
zone 14 煮食用品

重型湯杓. 49.9。 (日本城都有
面粉轆. 39.9
砧板 45cmx28cm. 49.9-59.9

zone 20 窗簾

窗簾桿 49.9

zone 23
金屬枱腳 35
層板 40
兒童枱 : 一盾四棒。 79.9 (需要加工加重

MegaBox今晚仲有好多把呀
但好短又唔好揸手,冇買到...

早買早享受

[長文]家有一老，如有一寶

輕輕一推

星期日二十一號有其他野做去涼乜鳩冷氣

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

半夜推，頂住啲推垃圾post既「人」！！！

香港人，加油！呢一次輸左，我地同8964一樣，一無所有。

相信香港人，香港人加油。

唔需要咁倚賴IKEA
一陣唔夠硬淨就好笑
自己私伙自己帶
靚女記得搽防曬

推左先講

要買就襯早買
其次如ikea 敢收埋
有內部員工證實到
大家知要清算邊個

幫手推 互相推

提防三毛帶風 推721 post.
［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

其實咁落去咪好，我地逐間大型野搵野買，佢夠膽咪全部下架唔賣囉，香港人好小氣，你咪睇下之後個十年，廿年個代人仲會唔會買你d野囉

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

其實把遮幾好用 性價比高
買左10把成家用

dklm我今日就去買

夠膽就全線7仔唔好賣遮

樓主唔洗貼證
早買早享受
香港可能都打風呀

7.20休息！7.21港島見！

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

記得比現金

推！

上面班友fact check fact到傻咗
真心會買既都唔會留到last minute買啦

721港島見

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

721見
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

ikea大把野買啦
碗碟刀叉乜都有

琴晚仲有

唔洗下下靠外國勢力嘅
實惠或成最後贏家
仲有針板硬啲

睇黎要發掘一啲新工具

買定先都要fact check
未雨綢繆都得掛
呢排落雨要早啲買遮

買野用cash
緊記

Ikea成日都有野要抽起唔賣

要一年前買定，好似準備 dse

星期6買
星期日攞
唔該

拍得住7仔
子彈嘅尖度

尋晚沙田ikea睇左半個鐘都吾見有直遮

好心啦 驚落雨想去沙田買把姐炸 連Display都俾人買埋啊

PUSH

Pushhhh

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

你地好日都唔買Ikea 遮，番貨量梗係低啦。一下子咁多人買，邊到訂得切貨。

721見！

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

推推推

要買好快買

首要任務！隨身帶marker將720改成721！
721 full gear去金鐘

邊間？？

個個星期行個個星期都停賣？
想呢個時候發下財都唔得，真係多得政府唔少

721

哩啲野一早就應該要買定 fake news都唔影響
掃晒啲貨佢
大家721見

咁撚驚做咩呀 死黑警

銅鑼灣有好多

點解你p牌 但d人又咁信你

選擇自己想接收既資訊？

好撚狗ikea 自我審查?

政府比生意你做定係香港人比生意你做？

岩岩見到有成班後生去買遮

荃灣仲有貨

721 !

利申 IKEA 員工 星期六唔會收遮 九龍灣仲有長遮不過唔多要就快

收到

唔該！ 我去左兩日都無

仲有 得返咁多

早知放低幾百蚊俾班後生仔用 唉 見到都心傷

7.21見

每日落雨都冇帶遮啊

快撚啲去買

唔理點推左先

買定先盡早運去現場 到時黑警set road block都無用

7.21國際文宣

買野趁早

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

假推？

呢個好似唔係間間有現貨

克警既權可以伸延到阻止商家咩可以賣咩唔可以賣？有無律師講講

呢隻game竟然可以apply番係生活到

大把借口啦

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

荃灣無晒遮啦

citywalk 2期天橋位新開嗰間野有啲雞啲嘅直遮都係$30

銅鑼灣好似都賣哂
睇下聽日有冇貨補

大手大手咁買

推721

聽日返百幾

銅鑼灣今日唔撚補貨
唔洗嚟啦
On9高層

唔係唔補貨
係今朝收起哂

得翻荃灣有百幾把
銅鑼灣今朝收起哂
九龍灣沙田都冇貨